巴打幾耐先會帶女朋友見屋企人？

純粹好奇

三分半左右

問屋企人幾時想見
唔想見擺就

有無人屋企太撚麻煩
拍左好耐拖都唔想帶返去

新年果陣

上屋企扑野果陣

呢個真⋯
我男朋友因爲咁而好急地帶咗我上屋企
見佢父母打聲招呼
然後就順勢過夜

我感覺唔係太好

唔會

大家各先收埋條女

我自己就認為佢係結婚對象先會帶佢見
前提係佢都帶我見咗屋企人先

日日都見不過敢講

3年

一日...
...

感情穩定左就帶 (廢撚時果頭介紹完就分手)

大年初一

拍咗3年
但心底一直知唔長久
無帶過見爸媽 只係見過我細佬

拍左三個月我爸生日果時帶埋男友食飯
果時已經決定左結婚但未宣佈

拍左冇耐就上過佢屋企見到佢家人

agger

做乜鳩

1年以上先諗啦

好似男人都容易帶女朋友見屋企人多啲，但女人係認定左先會帶

我唔到想結婚 都唔想見...

未必既
我本身諗住起碼1年先見，但同佢拍咗幾個月佢就好想同我屋企人食飯

利申：巴